四川地震 請大家為四川集氣祝福🙏❤️

希望冇事🙏❤️ 中國加油🇨🇳🇨🇳

四川又有地震 慘

慘 又要香港政府捐錢

救熊貓好過救人

死人好啦，九寒溝呢啲靚景點唔好爛呀！

點解無人理啲熊貓？

又要捐幾多？

時光倒流？

熊貓呢種動物雜食，太懶先捉唔到獵物

學校早會搞左個四川唔知咩

希望無事啦,, 唔好比仆街政府藉口捐錢

熱列慶祝四川地震

今次唔知佢地收到幾多捐款呢？
香港同胞快捐錢上去俾 d 狗官買車買樓玩女人啦，今次 fat fat 了

祝冚省鏟

集合連登力量！
同胞們唔好死呀 一個都厭多呀

大家懂的

燈

希望連登仔為咱們祖國打打氣😭😭😭😭😭

救到隻雞未？